{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51981&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 마리 - 터미널점"
    },
    "text": "宿の紹介: 宿泊の際、22時以降にはホテルまでご連絡をお願いします。 また、3人以上の男女同室での宿泊は絶対に不可能であり、すべての客室料金は2人入室基準です。 追加人数が入室する場合、追加料金が発生し、金曜日と土曜日には2万ウォンの追加料金が発生します。 当日予約のキャンセル及び払い戻しは不可能となる場合があり、未成年者の入室は絶対できません。 また、未成年者による入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しもできません。 3人以上の男女宿泊予約の場合、入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 提携店の事情によるキャンセル時には100%の払い戻しが処理されます。 駐車場情報:正門階に駐車場を保有しており、計35台の駐車施設があります。 また、電気自動車の充電器も保有しています。 客室の内部施設:全客室には75インチのスマートテレビがあり、バトルグラウンドでゲームができるカップルルームにはネットカフェの椅子とバグ専用キーボードが用意されています。 また、全客室ではPCとテレビを接続することができ、一部の客室を除いてはNetflixを無料で視聴することができます。 カラオケ設備も完備されており、一部の客室ではゲーム利用が可能な高性能PCもご利用いただけます。 プレミアム系列の客室には計40台の駐車場とともにプレミアム空気清浄機とスチームクローゼット、2人用スパも設置されています。 女性のお客様のためにヘアアイロン、ボディ、化粧品も備えており、すべての客室は禁煙です。 フロントおよびその他の施設: フロントではプリント、コピー、スキャン、FAXなどのジョブ業務サポートが可能で、朝食はスナックバーで提供されます。 また、電気自動車充電器が設置されており、充電が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊の際には何時までにホテルへの連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "22時以降にはホテルまでご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基本的に何人入室基準ですか？",
            "answer": "すべての客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数が入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日には追加料金がありますか？",
            "answer": "金曜日と土曜日には2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセル及び払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約のキャンセル及び払い戻しは不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者による入室拒否に対してキャンセル及び払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者による入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女宿泊予約の場合、入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女宿泊予約の場合、入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセル時には100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の情報を教えてください。",
            "answer": "正門階に駐車場を保有しており、計35台の駐車施設があります。また、電気自動車の充電器も保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "全客室には75インチのスマートテレビがあり、一部の客室ではPCとテレビを接続することができ、Netflixを無料で視聴することができます。カラオケ設備も完備されており、一部の客室ではゲーム利用が可能な高性能PCもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム系列の客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "プレミアム系列の客室には計40台の駐車場とともにプレミアム空気清浄機とスチームクローゼット、2人用スパも設置されています。女性のお客様のためにヘアアイロン、ボディ、化粧品も備えており、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントではプリント、コピー、スキャン、FAXなどのジョブ業務サポートが可能で、朝食はスナックバーで提供されます。また、電気自動車充電器が設置されており、充電が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 703
    }
}